"Folder A (Photos):" = "照片文件夹 A：";
"Select" = "选择";
"None" = "无";
"Copy Path" = "复制路径";
"Folder A path is invalid or not a folder." = "文件夹 A 的路径无效或不是文件夹。";
"Folder A path is valid (restored from last session)." = "文件夹 A 路径有效（已从上次恢复）。";
"Invalid" = "无效";
"Valid" = "有效";

"Folder B (RAW/XMP):" = "文件夹 B (RAW/XMP)：";
"Folder B path is invalid or not a folder." = "文件夹 B 的路径无效或不是文件夹。";
"Folder B path is valid (restored from last session)." = "文件夹 B 路径有效（已从上次恢复）。";

"Output Folder:" = "导出文件夹：";
"Output folder is invalid or not writable." = "导出文件夹无效或不可写。";
"Output folder is valid (restored from last session)." = "导出文件夹有效（已从上次恢复）。";

"Extensions for Folder A (comma separated, no dot):" = "文件夹 A 的扩展名（英文逗号分隔，不带点）：";
"e.g. jpg, jpeg, png" = "例如：jpg, jpeg, png";
"Example: jpg, jpeg, png" = "示例：jpg, jpeg, png";

"Extensions for Folder B (comma separated, no dot):" = "文件夹 B 的扩展名（英文逗号分隔，不带点）：";
"Example: cr2, dng, arw" = "示例：cr2, dng, arw";

"File Selection Mode" = "文件选择方式";
"Use All Files in Folder A" = "使用文件夹 A 中的所有文件";
"Enter File Names Manually" = "手动输入文件名";

"Edit Input List" = "编辑输入列表";

"Skip files that already exist in output folder" = "跳过导出目录中已存在的文件";
"Overwrite files that already exist in output folder" = "覆盖导出目录中已存在的文件";
"If both skip and overwrite are off, existing files will be skipped with a log message." = "如果跳过和覆盖都关闭，已存在的文件将被跳过，并记录日志。";

"Validate Folder Paths" = "验证文件夹路径";

"Please select all three folders." = "请选择所有三个文件夹。";
"The output folder does not exist or is not a directory." = "导出文件夹不存在或不是一个目录。";
"You don't have permission to write to the output folder. Please reselect it." = "你没有权限写入导出文件夹。请重新选择该文件夹。";

"Syncing..." = "正在同步…";
"Working..." = "处理中…";
"Cancel" = "取消";
"Start Sync" = "开始同步";

"Show Logs" = "查看日志";
"Log Output" = "日志输出";
"Copy to Clipboard" = "复制到剪贴板";
"Close" = "关闭";

"Copied: %@" = "已复制：%@";
"Skipped (already exists): %@" = "已跳过（文件已存在）：%@";
"Skipped (exists, overwrite disabled): %@" = "已跳过（文件存在，禁止覆盖）：%@";
"Failed to copy: %@ — %@" = "复制失败：%@ — %@";
"No matching files found." = "未找到匹配的文件。";
"Sync cancelled." = "同步已取消。";

"Validation" = "验证";
"OK" = "确定";

"Enter file names from Folder A (no extensions)" = "从文件夹 A 中输入文件名（不含扩展名）";
"Paste from Clipboard" = "从剪贴板粘贴";
"Done" = "完成";

"Please reselect Folder A" = "请重新选择文件夹 A";
"Please reselect Folder B" = "请重新选择文件夹 B";
"Please reselect Output Folder" = "请重新选择导出文件夹";
